Telegram ACG谷招人

都係9up 約飯，谷聚咁，講下動漫，聲優，日文
18+就最好唔好

現充

去死

Push

又一個月

pish

入群pm我

Join咗

gff

冇人入？

有女絲打就入

要人！